Chi na 44653人確診COVID-19 1113人死亡 確診預測99%準確

中國內地個案總數：44653 宗 (截至 2020 年 2 月 11 日下午 11 時 59 分)，
當中 8204 宗為重症個案，1113 宗為死亡個案。
其他國家/地區個案總數：至少 338 宗

【肺炎預報】
確診預測：45186；最終 71,775
死亡預測：1077；最終 1,710
香港確診：49；最終 99
自己補0

咩covid, 武漢肺炎

China Originated Virus Infection Disease？

話晒世衛, 比下面啦
中國肺炎

我都確診左SNIS-439 點算

ok, 一人讓一步, 中國武漢肺炎.

分享病毒種子（seed)有助研究人員（我）研發解藥

呢個名號 點嚟㗎？

SNIS都唔識，好打極有限

支那武漢肺炎

衛健委：累計死亡病例1113例，累計報告確診病例44653例，現有疑似病例16067例。累計追蹤到密切接觸者451462人，尚在醫學觀察的密切接觸者185037人。

咁都唔識？呢種病毒係日本好出名 好多連登仔都感染呢種病毒 每日都會發病一次

我都確診左 PPPD-298

【肺炎預報】
中國確診：44653（SARS同期12.6倍）
模擬預測：45186（+1%）；聽日 46805；最終 65,770
湖北確診：33366
模擬預測：33930；聽日 35210；最終 52,263
外省確診：11287
模擬預測：11256；聽日 11595；最終 13,506
中國死亡：1113
模擬預測：1077；聽日 1215；最終 1,710
香港確診：49
最終預測：99
疫情結束日預測：2020/4/18（67日後）

冇圖post出黎 我好難醫到你個病

可以揾scp-049醫

唔知咩病
但肯定自己確診左

不是武肺

China Outbreak Virus In December - 2019
？？？